[Can 100k] 曼城對利物浦III

冇人開po

咁耐先有

屌古好廢

屌簡

推

咁都入唔到

等左勁耐

文尼

新利留名

12m

終於比，我屌你老母

終於12m

12mmmmm

直紅啦

米拿加油

好撚驚，生性呀米拿

呢球個球證都唔係好想吹架咋

終於有

十二碼

12碼

贏can

😍叫糊！！

終於比12m啦咩

反can又輸

心跳好撚快

費奴醒，食位先

留名睇12碼唔入

唔好講住

得黃

我估唔入

黃牌

can好波

終於有12碼

正路

踼胳肋底

屌你咩

危險動作 雖然掂波先

廢中

can

高sir又唔睇

唔好讚

要比can 120k了

仲想點

1:0

副隊

係呀
值100k

牙狗hi

空到咁

廢中又唔睇

唔好Yeah呀

射得勁靚

MILNER!

掂

M7

屌can又贏

can唔止100k了

Yes

比清，忍住

米拿!!!

米拿今季第7定第8球

準備平安鐘

比d掌聲can

米7

你顧掂自己先啦

呢球屌簡好大功勞

副隊d pen 好靚

廢中渣ga

廢中唔敢睇

米拿

屌can

120K can

今場準備大炒對面

讚頌屌簡的偉大

米拿啲十二碼飲水咁飲

剷草吧！米拿

屌 反can之路唔易行

十腳先得一腳

米拿好波！！！！

屌簡老母者請屌返自己老母

個po燈到can靚傳

網仔

Silver yc

屌簡仲有咩好講？

我個心都就跳岀黎

終於肯比

屌你 利撚燈到 繼續屌100k唔該

領先一球是危險的

根本就係-6

屌你老母安利簡

米拿要破記錄呀

劇本 ready

其實以上半場既尺度呢球比我都覺得係執到

兩場都係靠陳仔

古

都唔知鏝噓Jm做咩鳩

屌簡真係要續啦

20賠中

屌簡成為一度牆

費甸扮撚夠野未

古仔真係好撚廢

古真係。。無腳好波

唔讚得，繼續屌

屌佢老母

迷簡

屌can打強隊真係莫名地好用

未完場唔好慶祝住

對面基治真心on9

我諗依球佢唔起腳 迫一迫佢

費明奴好大機會唔入

多謝基治

屌簡者，則贏波

預計屌簡之後會派幾球膠 將過補功

古係咪怕傷

卡叔呢幾下

反can要轉會反古了

上半場俾人黑
下半場到我利黑返曼

屌你老母CAN好撚負碌

一直反開

唔On9果個就唔係clichy啦

臭閪 can 唔過半場得唔得

一齊反

希望古傷幾日
咁可唔可以唔踢國家隊

簡＞古

can係一定要反

又燈

米拿入波一定唔會輸先😂

yaya派多幾球pls

廢古

廢古無氣

又輸呢啲角球 仆街了

Why not both

新三寶
契簡 契奴 廢古

屌古

大家估吓幾多分鐘
癈老會換走古？

米神送角

爭d

總覺得米仔一陣會派膠

米7派

屌你牙

一讚米就出事
唔讚得

80

咁柒法實輸

衣個假膠黎

仆你個街入廁所除con洗埋入撚左波

集仲火力反古等佢做翻之前既古
簡就由尻佢啦

古傷完之後唔識踢波

差d

洗多幾次PLZ

唔可以比vv成為今週焦點

頂住呀

史東斯勁左wo

60 woodburn

準備禁平安鐘

原來個野係基治跣低左
一陣就我地跣番比人架啦

米唔好玩野, 陣間好似VV咁就仆街

未熄過

其實我希望60-70
我係咪太天真？

米奴列發作，開始玩波

文尼bb

打鏝應該冇木燒啦

上場六十幾就換木燒

戲弄c朗.gif

開波兩分鐘開始未熄過

一陣洗眼鏡

廢中有幾可60-70分鐘換人

米嘅腳法唔需要質疑

戲弄阿古路

很喜愛文尼bb

hello library

咪就係上場。。。。得果一場囉

好難捱30分鐘

你啱，買定d主勝先

f11 冇錯守波係跑動多
個焗波 d 跑線其實幾錯下

今場力子係後備換都應該佢先

巴打
安裝咗平安鐘未？

訓教
訓醒睇賽果

訓鬼著到咩

上次都係靠玩角球旗捱過

古想點
玩失蹤

人地換走yaya

第一分鐘就開始禁啦

仆街喇
沙格拿要出場

安已不

解放費蘭甸奴 好不安

屌廢尻奴

費奴

應該換左托尼 費奴打番防中

F11

屌你廢奴

250插水

廢奴真係好撚廢

廢11

屌你f11

扭埋啦

古閃

個龍勁到

無撚野呀廢奴

廢奴

屌廢奴

屌你F11

兩個廢奴都

古仔個波靚到

On9 bobby

耶耶托尼 陪跑？

廢奴迷哥反普

古仔終於有貢獻

真係出得靚

屌簡 契奴 廢古 屌曬你地阿

廢奴都唔識射波ge

屌你光頭佬

人如其名廢尻奴

YAYA老喇

又係廢佬

廢奴控後

曼城 d防守 hea撚到仆街

廢奴唔知由邊場開始廢到而家

之前單刀係好冷靜

契奴對車果球仲on9

仆街啦

廢奴點射波架你

卡巴對親利都好勁

拉撚夠人未

硬係要cup右腳

做乜唔扭埋

唔好再講

yaya

屌廢

Lucas?

係曼城d人慢定文尼太快，次次都跑贏

屌簡咁快

利對皇巴拜贏唔贏到？

呢球冇

奧子得一個 無態既有兩個 都唔知點算

傻既都知

兩者都係

明顯後者

sterling
我都傳得好過佢

25以為自己踢緊利?

冇氣 全部老嘢

中堅有文尼咁快真係不得了

250

yaya慢撚到咁點打猁呀

屌簡食咗過期春藥

又打mma

傻撚左

stones呢球黃得啦

當佢 xabi咁用，條廢鳩

走左喇 無得恰鳩佢

屌你老母簡

换多個老野咩玩法

咁撚樣都冇牌

不過對面石頭今場幾勁

同雪榚筒有咩分別

van xxxx

咪係

費拿癲奴打番中間

仆街真係話過就過到

liori

準備平安鐘了
班大帝無氣

睇住佢陪跑 好撚正

matip

快過c朗

街場牙叔咁

臭閪 can 唔好再過半場唔該

卡叔

卡叔馬貼正選啦

專登要角

幾敢肯定咁落去守唔住

換力子玩角球旗啦

入唔到2-0果下真係傷

識玩

出角球之鬼奧子未

廢奴依球 頂級射手都入到

c朗就怒轟近柱

基沙文就輕鬆clip入

蘇7就右腳盪遠柱

費奴就

幾時先可以學到上面是但一個既招數

等你成長

屌 先66分鐘 痴撚線

玩半個鐘
個屎忽要幾厚肉先夠

La

角球之鬼

LALALA

阿古路

㩒鐘

明仔好撚慢

曼城 d人成日扮到收埋收埋咁on99

賽前買角大真係派錢波

La子又瞓身

今場波咁長

利記D人開始拍得慢

點樣守到完場

屌

出力子未呀

換走古未

屌你老母 can 仲夠膽過半場

啦子

1:1

對面越黎越近榜了

molamola

慢撚過yaya，換origi la

輸啦

吊

鏝踢d左右出波 中間攝 好撚屈機

yes呀

每次拖慢都on99

出力子啦屌

要反杯了

無啦，成班無曬氣

廢奴個球唔入食晒屎

換人啦

劇本

要輸了

唉屌你老母真係輸前柱位

投降啦

阿古路5次打利都入波

反硬杯了

Mola mola
唔係又劇本呀

一縮就豬

利迷就唔好成日入利波啦

輸既話費奴真係罪人

廢奴果球唔入

卡起步慢左

又比人追平

點頂到完場

廢奴入就唔會咁啦

換走法明奴未？

哥狗淨係識分邊地波傳中..

訓了

屌之前邊個話阿古獸淨係識屠弱隊

出嗰下3v3

......

係

卡巴同阿古真係利剋星

換o力子啦

利係弱隊

所以利咪...

冇錯喎

利咪弱隊囉

換力子未

呢場贏唔到就完季

換力子啦廢中 70分鐘啦

明奴果球唔入

究竟係失平衡定係插水

古仔 世界波 快d來

迪布尼俾得太靚了

屌簡世界波 快d來

癈奴

廢奴食撚屎

力子

屌你賓賓當年唔買阿古路

好廢

換古天樂 :o

換撚走廢奴啦屌

都唔明係都唔縮後
對面搏左十球 behind 仲係唔肯縮

費奴忽下忽下咁

o27

派彩
71分鐘，古out，力子in

唔豬都唔識追

不了

係果兩條仆街姐

今次無喇 連古仔世界波都無

冇比人入有排玩角球旗

又黎 廢/神瘋打邊

咁都唔換廢奴

其實古上返力
反而費奴先回落

有阿古路就冇費托

廢奴打邊死硬

無咗古
癈奴好大機會又隱形

屌你老母閪高普場場唔換費明奴條廢柴

點會==

好似唔關事

佢呢個狀態打咩到死

本身都隱隱地

有名你叫契奴

費明奴跑咁慢都唔換

高明奴

高普憑咩覺得我地打到守勢波

係高明奴

又要靠老母了

迫搶要緊

今場古>廢奴

古頭先都行路了

作客，無老母了

把心一橫
木燒換癈奴喇

屌你

古衰好撚多

完季了

都係你啦，要俾最聯爬頭了

兩隊垃圾

大賽球員

maybe lalala

唔好害左個年輕人啦

幾時打番起啊你

比三分要更緊

當clyne係巴爾咩

Loop到有油王為止

中柱

文尼bb比波啲尺寸

差D反杯

La子

嚇到賴屎

見到上力，頭先比廢奴果球

咁都唔輸

唔打喇

守唔住了守唔住了

咁都唔洗豬

差d收皮

痴鳩線

禁爆平安鐘

嚇撚死

好好睇

-6足球

嚇死

根本唔夠打

哥狗點會放阿古路

要俾鏝反cup了

被反 cup仲好睇

撞極都唔跌

阿古路好勁, 利迷仲嫌人廢

迪布尼

好-6

大難不死有無後福呀

世界級

瞓得，已輸

救心15分鐘時區發動了

運氣已用盡

250 唔仆街入撚左

大鳩喻係咁燈

呢場一係救心 一係傷心

老母:ball ball

完場啦好嗎 屌 咁撚長既場波

比力子打前啦，廢奴咁廢

mane都冇態，係咪訓得

1:1益下我曼

簡

文尼今場成撚日發夢咁

比牌廢奴呀記得

巴打，要唔要脷底丸

前四未必得

係
禁平安鐘禁到好撚辛苦

文尼妹撚夠未

一場波唔係90分鐘嫁咩

比屌簡傳染左

仲有排頂

贏唔到咪要等人失分
即係唔洗爭

利底丸

文尼又等你老母

利沉到

睇到炆

坦克

文尼無咩氣

入佢老母利啦

可悲嘅係我地已經無人可以換

仆街

幾好波

lalala...

拉

la我屌你老母

...

屌你老母lalala

la子

屌。。

Lallala

LA

喇喇喇

屌,,,俾我都入啦on 9

屌你LA子,

diu u lalala

La so on9

屌左出黎

屌Lalala

啦

跑多咗

Lalala

fuck u lalala

屌呀

腳軟

不予置評

lalalalalalala xd

連la子都咁樣

on9

痴撚線

LALALA一定係罪人

屌 以為得左

屌la

今日全隊都唔識射

我屌

我都入

la子...無眼睇

你知就好喇

我老母伸一伸都大力過LA

La 子

Horrible miss

屌你老母一人一球on9波

廢奴miss都唔會驚訝

lalala

黎過

今晚英人威盡，史麼寧助攻，啦啦啦怒射

屌你老母LALALA

屌 la子做乜9

就係呢腳完左呢季

用成個人撞粒波都入啦

用腳踢空氣

兩邊都入唔到呢d波
打和 super

La子做乜鳩

好撚好笑

屌啦星lalalalalalaalla

仲難過入

屌你老母搵我阿爺射都入

有氣跑冇力射

兩隊領隊笑撚到仆街

lalala派膠個下 隔離樓兩三戶一齊大聲屌

真係我落場都入啦屌

古文明la全部都尻到冇撚人有

la

個場真係好撚滑

X2

無力喇

250 嚇死

On9

完未救命

依然廢奴

屌 廢奴係咪on9

屌死癈奴

屌你 廢爐又做咩撚

呢場波咩事

走啦

屌你又係廢奴

呢下入唔到比起費奴個球更傷

明做乜尻呀

我睇緊啲乜

Lala一路走來，始終唔得

屌你老母含撚死啦

屌你明仔

我屌你老母廢明奴

我要救心丸

前面三個輪住派膠

屌你老母識唔撚識射啊

好彩

一場波幾球唔入仲難過入既

成隊做乜撚野呀屌你老母

屌踢乜鳩

我地啲把握力

屌老母唔撚換

好。呢個回合打和

龍都唔撚中

木燒一定好過呢個廢奴

有無巴打有

鬥柒咩

廢奴依球無計啦

笑撚死

笑撚死英文台
Firminooooooooooo...................missed it

臨尾呢十分鐘兩隊都on99咁

幾時買我

垃圾

LALALA呢球仲好意思屌廢奴唔交比你

費奴又做乜9

This is Liverpool
Tells Reason why this soccer club couldn't get one single league trophy for 27yrs

隊波無氣了

隊波好撚尻呀

又敗家

屌你連屙尿射球都出唔到

屌你老母LALALA廢明奴古天奴死左去啦

On9 屌你老母

腳軟啦.屌你老母高普仲唔換多個

識唔撚識射波啊屌你老母

重點兩隊鬥失機

冇啦

佳

全部死返去練射門啦

點樣可以miss咁多chance

真係換屌魔出黎跑算啦

原來利真係咁撚廢

兩邊都唔知做乜

廢奴攰啦大佬

獌熱阿當笑片睇

好廢呀

On9廢奴

費奴見到lalala唔入個反應好笑到

成條前場死左佢啦

屌你明想點呀

冇睇一排利記 keep到水準

都係曼聯最勁

好耐無見過lalala啲呀伯痾尿射門

笑片

啦子下場再唔 gel頭我屌撚死你

力子仲未射到波
最後希望

咁撚多機會都係1-1
狗都笑啦

佢中間爆上黎, 其實都腳軟

後4前4無難度

阿伯屙尿都勁過佢

出奧子
但係要奧子踢邊就廢奴？

今場死刑

費奴
lalala

前4bye bye

射啦on9

力子都成個感冒童咁

Mom老母

一回傳就好撚驚

文尼夢遊緊？

講定先 戰犯la

我想死，唔踢喇

妹下妹下都識入啦

咪學埋阿妓D閪野
禁區都猜喇

力子D插花

呢場佢防守好好

la有黑眼圈

mane都冇力跑

佢同簡兩個都好撚顛

仲唔換人

算係咁啦

屌你啦

佢兩個今場上哂力

要力子踢邊係都係左邊啦

球證

無神軒預左放低三分

啦子呢下真係有排恥笑

阿古獸

古文明la世紀決擇

就黎輸

yes

Agger

今場唔俾人大炒都算係咁

今場最佳笑匠係邊個

完場啦好嗎

最大罪人廢明奴
屌你浪費左幾多球

出摩仔入mane跑下算啦

等睇比人絕殺

差d暈撚左

好撚多

老母係時候入波

可唔可以幾個人分一個獎

全隊都係

都話作客

完場啦 好嗎

Can插水

完la屌

兩隊都係

出Lucas,劇本來了

訓先

加埋丁力

Can快撚啲續約

加埋球証

好黑

對面隊都有份

又換LULU出黎

又90分鐘出lulu

CAN BIG6大賽球員

出Lucas

簡啲靠身型推進係幾勁

廢奴兩球機會
一個太窄啦
單刀 個龍出得快 唔係話太易射

但lalala個球係99%入既波黎

mane今場做乜

踢得好free

不嬲,係冇咩腦姐

有球廢拿癲奴擺明掃can阻快攻
又唔比返黃

唔記得左

點解唔放木燒換下氣

文尼防守完全唔得
埋去 搶唔到 跟住唔會追返

禁區頂踢人輸波

兩隊一齊咁鳩真係小見

lucas送free kick 劇本

1%都中 認命啦

力子宜家打正前
有機會起腳了

堅頭痛

要有機會先得架

力子救世吧

帶埋古天奴去死啦

真係唔知睇緊啲乜
兩隊同球證都 9吓9吓

上年都係J佢呢樣

基本上引中左有...

真，是但一隊正常d已經贏

和

文尼打最前

屌lucas

屌你老母踢緊英超，呢啲波都唔入

嘩

四分鐘點頂

鳩黎

希望la子唔好冇曬信心
再沉多個真係gg

真好彩

嘩嚇死

文尼踢緊乜尻

佢已經沉左幾場

嘩 一分執到

兩隊都鳩上腦

今場我個心

Lucas求撚其

鬥miss chances

講哂機會對面都係世界級黎,唔係講笑

下半場好廢

Lulu

痴撚線
阿古路門前飛機

兩隊買撚咗1：1波膽

咁都可以唔輸

呢場和收貨啦 全場比人禁住屌

如果唔係利子 呢場波真係好好睇

阿古路
鬥搞笑？

打和啦，投降啦

呢兩隊做乜9

今場兩邊都咁廢，打和！

兩邊d 埋門做乜撚

好一句世紀miSs

表演賽？

屌你老味鬥晒料

因為天雨路滑？

西波

懷疑夾個細出黎

鬥唔入

你都好哂料

對面球迷諗緊乜

屌 我係未睇緊籃球比賽

其實最簡單拎個身撞埋去都入

佢係要用腳踢粒係空中既波
真都無計

走甩晒阿古獸

咁撚醜 唔怪得歐聯八強得一隊英超

兩隊老細都買左1:1波膽

阿古路撞唔跌

下半場兩邊都on9到傻撚左

英文旁白都話呢場波個節奏快到抖唔到氣

垃圾嚟講算係世界級

咁我要做球皇了

完

呢場波真係痴撚線

我預備上位

4 Liverpool 29 56
5 Manchester United 27 52

呀古獸幫手完場

世界級Misssssss

力子用木燒好過啦

人地入左球

一分都好

1-1咪幾好

奧力治入黎乜撚野用都無..

落點又預錯 屌老母

團購救心丸
邊位要TG我

好撚想一拳打死lalala，屌你老母

好耐無試過睇得咁辛苦

深夜笑片

1:1收貨啦 ，臨尾嚇撚死

打和啦 super

好彩阿古路垃圾

屌你老尾lalala

今場真係笑話黎

結果黎講都ok既,但一睇哂成場就覺得好on9

一分一定收貨
強隊打晒 之後自己執生了

邊個夠力幫?
有冇人走位?

講真, LALALA唔入果球係最離譜

兩邊瘋狂miss
阿古路仲敗家

兩隊都唔叻 打和啦

佢成場都踢得幾好 ，又衰收尾

如果巴禾有出場個笑話就完美了

全季最on9比賽

1分執到啦其實

好廢 睇緊英冠咁

呢場咁都可以1:1

多謝丁力先

完季
Fsg儲錢買人啦屌你

睇撚到心臟病發

利記係咪真係專出笑匠
la子球世紀大miss

今場唉

真係死好彩

大家都咁落力!今場振和!

直頭學界啦

1比1算係咁啦

屌衰D講我阿爺射都入啦

打和

啦子球波要比人笑幾多年

無睇場波可能會咁諗既

學界c grade都入啦真係,就咁撞個波向前

唔輸都算係咁啦今場

mc 攻得好勁

La個球係世界級on99

說好的前4

lalala個球真係好撚hurt

你阿爺跑到過去先講啦仆街

阿古利
拉拿鏝

高質素節奏 低質素射門

兩隊對攻好好睇
但把握力真係

對 manU Man City arsenal Chelsea
4W4D 0L

今場好神奇
贏唔到
唔洗輸
我冇心臟病發

和波算執到

開波前大家又話和波收貨

只可以果球佢中間爆上去冇咩力
但真係集中D應該都射得中個波

戰犯:LA

講真 睇返人地d中柱刷柱
唔係先入波既話利撚拎1 分已經開心到笑

今場展望
今季都係同一哥搶第六

射少少燙埋去就入啦
個龍都訓撚左係度
屌你滴去人地賓周做乜撚

overall成場踢得幾好既,可惜

哥狗同m7

今場老母同can做得幾好
上落分工好左

la都係1腳7左姐
古文明 3個7左成場

無廢奴無12碼啊

講緊射你又跑乜撚呀高daddy

到最後已經無人屌簡

廢奴先係

今場兩邊d clear chance全部入曬嘅話利應該都係輸
不過lalala球miss真係

打多2場head獌4分，冇眼睇

mane下半場幾時爆, 幾時唔爆好難捉摸
節奏錯晒

屌你老母呢場波竟然1-1完場

top一定係明

M7:回家？不了

屌簡呢場幾好

唔係廢奴球波可能直接入左

咁都屌就咪撚睇波啦

球王簡功勞大過佢

完場唔怕講 到後邊打得好撚好

場波好睇到

今場屌唔落

屌你鏝對獌果場鏝唔該都踢返呢個水準

對big 6不敗
俾d掌聲自己👏

can同老母

好運咋和波 迪布尼果下中柱

加埋古 一次過死3件啦

無心臟病發呢個真

4W4D0L

今場都好過老母

搵唔到野屌

坦白講1:1算係咁了

唔肯俾錢->無前4 ->
無前4->唔肯俾錢->…
食屎啦fsg

點訓

兩閘

作客曼城1-1仲想點，踢得算係咁啦

老母d體力真係好撚痴線

今場簡直頭mvp

fair result啦其實

除左 d 撻Q射波 今場真係今季英超最好睇

agger

屌簡打得正常
靚傳俾肺勞博到12碼
有幾球中圈爆過對手幾深刻

49000仲有咩未打

打前列d成績好撚到咁,都係得個咁多分,陰公

屌簡 + 屌你老母

吹完場雞果下有種執番條命既感覺

klavan好似成日輸呢D兩邊波
預錯落點或者比人攝入黎

古D閃光愈黎愈少
剩係交左球球好波俾廢奴

我地都係得lalala 果球姐

對面迪布尼中柱

丁力笠唔中龍

阿古路窩利飛機

仲有一球近柱射唔入

唔輸仲想點

1:1其實接受到

原來兩邊都有廢奴

La子果球
明明其他時間打得咁好 點解要係重要關頭派膠

應該早D換 古la廢

鏝,車,阿
仲有好似熱都未對

CAN 子無限氣

身位又夠

加佢人工留佢啦

老母交比廢奴球波都好靚

佢最尾都仲有氣

痴線架

好似求對阿鏝

尾段都仲有力爆

唔通真係要100K?

今場中後場算係打得好，屌你老母前面個幾個

未開波前我接受到

好多強隊

廢奴都有球單刀同半單刀啦

same

但係前四形勢好被動

阿鏝熱車一哥

仲有米拿門前剷丁力

佢唔係續咗約喇咩

踢埋愛記就可以準備打強隊啦

淨係睇左下半場
好精彩
可惜係贏唔倒...LA 果球

不過和波都合理

Can not play for money

屌自 sorry

can子老母打得好好
季初既古廢明啦相反大差

大家可以經常祝福佢地

條前線真係
啦子世紀級射失抹殺左今場既努力 sad

你未撻Q之前明明踢得好好

F11 D處理

咁計仲有yaya應該一早紅

我都唔知點講
下場對埋拖肥就無晒前列
相反獌,阿,鏝仲有場硬野
但利最怕對下游球隊

bb瞓未

得我地打曬big 6 但利最差係對中下遊隊

屌你老母 老母今場勁撚到

屌你個on9 個撚個未撚食飯？

收貨，嚇到瀨屎咁濟

果球都係佢自己搶波做出黎, 好似係

個後備藉都無人比佢換好撚慘下季真係好期待買到幾多人

真係差個前鋒

今場和波 起碼有三成功勞係丁力到
身在曼城心在利

個下唔傳比lalala自己射近柱仲要龍都唔中

訓啦
不過場波好刺激，要緩一緩先

fsg話無前4唔俾錢

兩個變左文員

唉 自己執生

250真係幾廢下, 終於可以講出黎

聽朝返早

多d祝福獌